【跪求推正經post】香港人嘅故事一定要推到英美至少四億人睇到！

（代人post，已FC）
前一個post有自貼證明身份：
【突發】英國紀錄片導演想搵人傾下香港人嘅故事，下年喺美國PBS同英國Channel 4廣播！

可以講廣東話！
可以講廣東話！
可以講廣東話！

連登朋友仔你哋好，我係嚟自英國的紀錄片導演Robin Barnwell，嚟咗香港已經一個星期。

過去一個星期，我哋同好多連登朋友傾過計，希望找到今次運動裡面最有熱誠、最值得話俾世界知嘅香港人嚟故事。

目前我地仲係搵緊幾個最適合的人。由於我地的紀錄片
。我哋好想好想找到一啲令到全世界都感動、用自己嘅故事感動世界嘅香港人

如果你覺得自己係以下嘅人，或者有認識相關嘅人，請盡快聯絡我哋。你永遠唔會估到自己嘅力量係可以帶嚟幾大嘅改變！

－勇敢咁走喺前線嘅女抗爭者（準備為此民主運動付出或以死相諫，同時備受家人、身邊人或中國關係嘅壓力）

－前線或中線嘅中學生，即將參與罷課（熱衷運動而甘於犧牲學術成績或進度等）

－中年或老年示威者，父母因逃避中國而嚟到香港（曾經歷文化大革命等）。雖然未必企喺前線，但仍熱衷關心今次嘅運動

感謝所有勇敢嘅香港人！希望大家一齊努力！

如果有興趣可以喺 telegram @hkdoc2019 搵我哋（中英文都得），或者打比我同事+852-5217-5043。我希望盡快同你哋見到面！匿名或保護身分嘅詳情可PM討論。如果你哋有認識以上嘅人，都可以推薦俾我地傾下計！

Hi, I’m Robin Barnwell, a documentary filmmaker from the UK who is working in Hong Kong with a team that have produced award winning films about human rights around the world. We’re now making a documentary about the Hong Kong protests.

We are looking for a few characters for our documentary, please let us know if you are one of the following, or know someone who might fit the following descriptions.

－Female frontline protesters, ready to do anything for Hong Kong's democratic future while also withstanding the side eye of her parents or people close to her, or pressure from any Chinese ties she might have.

－ Secondary school students who play a frontline or supporting role in the protest, whom will also join the class boycott, ready to risk their grades or future for this movement

－ Middle-aged or elderly protesters, who fled the Cultural Revolution. We like to hear from those that are somewhat active in supporting the current movement

We are truly blown away by Hong Konger’s dedication to this movement, stay strong and add oil! Heung Gong Ga Yau!

Winter on fire

91機場見

香港民主之戰

唔止
佢要拍香港前世今生

推

同外國勢力聯手嘅機會黎啦

推爆

推呀阿叔好波

求推

唔中，但幫推

希望係革命成功嘅 documentary

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

可唔可以叫佢搵返立場姐姐71立會段片出嚟播
訪問埋立場姐姐當刻感受都可以㗎
跟住仲有元朗721...佢係目擊者同埋受害者嚟

我係女抗爭者，但冇咁前
而我全家深黃，冇包袱，唔附合條件

正經post都上唔到熱門？

推到阿叔可以安心瞓覺

P

無樣中
幫手推

瞓唔到

咁唯有繼續推

冇人推

引入外國勢力

推到有真普選

一推再推

TUI

推post

tui

訓啦叔

光復香港
時代革命

黑警死全家

戒咗，宜家做文宣

五大訴求
缺一不可

聽朝再做

沒有暴徒
只有暴政

推到全英國睇到香港人

不割席 不分化
攬曬同路嘅兄弟一齊同導演瘋狂傾計

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

向偽毒說不
向勇武致敬

光復香港 時代革命

痴線咁都負皮？

英國就唔撚使諗,
柏金信奶共

英國首相約翰遜將勸特朗普停止對華貿易戰
自己search

所以更加要啲人民睇到

推到上熱門

好攰

今日對crew有去到前線

隊

點解要女抗爭者既？

因為已經訪問咗一班男抗爭者？

pish

幫推

推！

第一個post list左一堆想訪問嘅人物
我諗佢唔同界別都至少想搵到幾個
層次會豐富d

正確

我唔瞓都自推
人工置頂

人工置頂

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

唔中目標但幫推
中年嗰個可能好難喺連登搵
推咗先

希望大家幫手搵

推！！！

推

不過各位巴絲要小心，勿輕易洩露個人資料。

外國勢力來了

幫手

推呀

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Real?

咁揹前面咪得囉

push

外國勢力

pish;

推左先

Push

身邊冇依D人，幫推

推arrrr
唔知請唔請人做translate

推阿

身邊冇人，只好pish文

借一借位：

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

推實事post

推!!!!!!!!!……P牌推唔到
幫你TWEET

Pish

推啊

推！！！！唔好俾佢沉